唔訓既你 依家做緊咩野?

睇完戲

睇緊古龍嘅小說

睇連登

想訓

新人留名

Hello

邊套

邊本

你好

死因無可疑

華dee

睇緊細so單野

男人都係靠唔住

想知邊個kol

Hi

可能係rose

Btw陣間又會潛水
未做完功課

睇緊連登神探分析

無聊hea緊唔想訓住

好靜

其實個個都不推文個post 係好難有新血

嘔到我係急症室暈咗
聽朝先出院

巴打冇事嘛

死post

啱啱瞓醒

今晚冇人吹水

我陪你！

早晨
今日打算點過

就收工

啱啱醒
琴晚好攰 好早訓
發左好多夢

暫時冇事
琴晚冇啦啦想嘔
結果半夜就嘔唔停
一入到急症室就已經想死咁
跟住我太太就推輪椅過黎
係我迷迷糊糊既記憶中未見醫生前仲嘔咗3次
但講緊只係10分鐘既事
我太太話做咁耐護士都好少見嘔到咁
打完兩支止嘔針就上床房
今日成日就係嘔》嘔黃膽水〉作嘔》訓咗陣〉打針》肚痛〉肚痛到仆街》屙屎〉屙到仆街》屙水〉空氣炮》訓教
宜家俾護士拍醒打針
聽朝出院前會睇下食唔食到野
食完好快嘔就再留

辛苦晒

瞓唔到

加油

新人留名
聽緊juno d歌

今晚冇舊人(好似係

我第一次入黎呢個post唔知舊人有咩人

早晨ching
今日繼續煲Brooklyn Nine-Nine 等開sem

我都好耐冇入過依個post 最近先上返
做乜咁夜都唔訓既定啱啱訓醒？

未訓啊，訓唔著

仲做緊功課呀

真....但不推文又俾人屌阻住晒....

真
晚晚眼光光

mel巴
發左咩夢

醫生有冇講咩病
巴打小心身體

唔好上連登

我都係新人
請多多指教

眼瞓但唔想瞓
諗起一個絕咗交嘅朋友 啱啱手痕撳wtsapp見到佢online緊唔知點解個心好痛

點解當初絕交先
有冇後悔

夢見自己參加左個比賽 有好多障礙物
然後有個人係咁追住我 要捉我
跟住我又唔小心整花左個frd部相機
好驚要賠錢

轉個頭 又唔知點解係個沙漠到

做死線戰士

Hello
做緊咩功課啊你

好有趣
巴打又記得個夢先勁

佢覺得我有時講嘢批評緊佢 到後尾我解釋到有啲攰就冇覆到佢 過咗排我就開始好後悔 想搵返佢就到佢唔覆我了 仲del晒我ig嗰啲
我係抵死嘅...

唔係
星期日先dead
但做定先驚有咩突發野

IT9既功課

咁你係咪真係批評佢先
可能語氣問題
但過去左就算啦
兩個人既友情咁兒嬉
冇左都冇計

我都試過咁。其實都係當佢朋友，直接d同佢講佢唔好既地方姐

唔識做，幫你唔到

D夢好怪
我記得發左好多個好零碎既夢
有d都唔記得
啱啱醒起有個係個中同
Post曬樣同真名係連登開po
睇到我眼都突埋

D人話好攰先會發夢
我有時攰到 恰著幾分鐘都發到夢

唉 我冇 我其實覺得佢份人算係幾敏感嗰啲 再傾落去其實都有機會再傷害到佢/搞到大家都唔開心
不過依家無啦啦斷咗搞成咁都真係幾灰

其實你依D先叫好朋友
指正對方有咩唔岩
但反而人地唔岩聽就絕交真係做黎都晒氣

唔緊要
你呢
讀緊豬?

我都有份1750 星期一交
下星期仲有實習 今日都要開始做

Feel到巴打你好攰
但你平時有咩做搞到咁攰

振作啦
睇下遲d有冇機會可以做返朋友
可能佢俾人話得多
覺得其實你話得佢岩而做得返朋友呢

唉 我係mean咗啲同埋成日9up嗰啲 然後可能佢get唔到上晒心就出事了

一齊加油
實習幾耐

我有d都會mean下d朋友
同埋有時見到d on9對答會有少少燥底
但我會忍住唔出聲當潛水
轉頭諗返其實可以咁覆咁覆就會冇事
不過絲打你唔好彩啦當係

岩，我當初都好內疚，諗諗下又覺得如果自己咁有問題就唔會有朋友啦。所以呢d野都係人夾人

我想同佢做返fd啊 但應該都真係冇咩機會了 最唔開心係本身一大班fd打機嘅 依家都冇得玩了

最近日日都困係屋企
個人都已經好down
呢邊仲未解封
琴日又係屋企做左陣運動

係啊，學生

其實我覺得，佢地唔鐘意不如一早講，無謂大家搞到面左左咁

三個星期呀
又去到勁遠 又要4點幾起身
唉 諗起都想死

巴打你係邊度？

不過一切都冇從考究了

Melbourne

岩岩完左intern

Sad，係無聊d，好彩我未返去

啱啊 當初佢又好似冇咩嘢咁 但原來佢次次都記咗喺心入面

我果d placement 因為疫情取消左
上個sem果個都仲未出
原先係屋企後面間醫院返
行返工5分鐘咋
本來好期待 而家冇啦

我冇得走
又要出placement
同冇理由空間屋係到交租
個個月都好貴

我都想返香港

最憎呢種人

冇錯
我覺得絲打你唔洗自責
如果因為俾人話兩句而絕交既朋友唔要都罷
真係好朋友既會叫佢戒左D壞習慣佢

我英國，疫情關係3月已經返左香港，不過就走
屋企冇叫你返去？我個陣係屋企要我點都要返香港
利申:同人share acc

打機fd好難得
冇機會就算啦
既然對方做到咁絕就冇辦法
搵下其他朋友算

有冇機打呀
其實我都覺得依家係屋企做運動好時機
但我太懶
次次都冇做

讀緊u?

搭幾耐車先去到
但實習完好大機會係果邊發展
加油

岩啊
但因為呢單嘢我個人改變左好多
例如而家唔敢對住d岩岩熟既人亂講野，同埋個人負面左

係啊，你呢

啱啊 仲要成班玩埋同一隻game
我成日諗如果我當初解釋埋落去咪唔洗搞成咁...

都岩
始終唔知其他人點諗
人類好複雜

係
讀緊master既老野

依排同緊班fd玩fall guys
睇下個熱潮幾時完
算啦唔好後悔啦依d野
過左去就唔好諗

冇啦亦好在冇返
反左都唔知幾次開關

係，不過咁，咩人同咩人做朋友，夾既人點都會自自然然做到朋友

唔老啦，30s？

冇錯
性格既野都係夾出黎

四捨五入有

係，你地澳洲唔比入。巴打係個邊有冇朋友陪下你啊？

我仲未有光纖
好耐冇打過機 都接近兩年
我都冇乜點做 個人冇乜心
我做都係想下個星期返工
會唔會遇到靚女姑娘睇中我 然後包養我
我都想gym room快d開返

咁重好年輕啦，30s都未算老我覺得

起碼個半鐘

光纖都未有...實好痛苦...
其實我除左打機都冇咩好做
我應該趁依家未好凍果陣出去行多d
過多2個月應該凍到出唔到街

冇啦 我自己一個人住
冇得聚會 又冇得出街
有d frd又返左香港
有d就住好遠
我唔可以去遠過5km

34都係四捨五入黎
你呢
讀緊咩科

遠到....
仲要日日4點幾....
唔係返shift既咩

我呢區係city隔離
行落city 係5-10mins
我搬前都冇諗過呢區冇光纖
等左成年 今個月11號有

咁聽落又確實幾無聊
不過可能我習慣左，我本身係個邊都已經接受左好悶
巴打你多d同人Skype下啦，再唔係咪溝下女，咁就一日

係呀屌
0700-1530
1300-2230
返完夜再返早真係gg

終於有
其實行5-10mins勁近
但間醫院唔係city入面?
定另一個city

提外話，巴打你34結左婚未？

應該唔會咁排更掛
做死人咩

我自己一個人都住左接近6年
我都慣大部分時間自己一個
但係鎖到冇得出街食飯同做gym
真係搞唔掂
而家仲有宵禁。。。

未結婚
同埋唔係34
我9up 但真係四捨五入>30

出左更表啦
一星期點都有日係咁
兩日早 兩日夜 再一日早

Feel到你有幾頹不過我見你都有係屋企做下gym都好事黎。無聊時可以研究下點煮飯，都係一大樂事

有女友未？係香港讀定點？
真心唔老

間野係第二個suburb
你當我而家係新界
但係我要過海
冇火車直到 仲要換巴士

中間冇一日假俾人抖氣咁癲

有啦
但long d
唔係香港讀
慢香港6個鐘既地方

加油mel巴
唔好俾巴士鄧死

研究左幾個月了煮飯
煮到冇野好煮
有冇d菜式推介

大把啦你研究過d咩，舉個例子黎聽下

今次放六日
一星期返五日
不過我終於明
點解香港個屋企搬黎搬去
都咁近老豆老母返工間醫院

我會架啦

原來mel巴係醫療世家

起我底自己睇
再俾d我

唔知邊度有冇提示？

你東北邊呀
如果我地理常識冇錯既話

咁樣係唔好
所以我會係我呢代 斬斷個延續佢

巴士又做gym又讀醫，荀盤黎

加多個，重識煮飯

不行的
你已經斬唔斷啦

真
可能已經俾鬼妹mark實左

等我畢業 拎埋PR
我就會辭職轉行
但我驚到時候會有其他掣肘
我冇勇氣咁做

終於做完一題
希望聽日可以完成埋佢

我都覺
轉行應該唔易
你交託俾你下一代黎斬啦

原來係你！我以前冇ac既時候都有睇過你d煮餸post
不如試下整熏魚，我想整但唔想哂油炸

加油啊

多謝
應該就收皮
聽日要上8點堂

快d訓啦

到時候可能會安於現狀
可能我都想我下一代行返呢條路

係咪係呀 我有幾樣野想整
分別係叉燒 片皮鴨 同焗麵包
不過呢幾樣都好曬時間 未得閒咁整

俾你咁講一講 我都想食台灣野
可以試整下 最近食太多牛

好的
save先

冇錯
可能最後都受唔住錢既引誘

老實講 我都明點解屋企人咁想我行呢條路
你睇全世界 由其係而家疫情
好多人都失業 但起碼呢行點都仲有份工
擔心我搵唔到食

同埋你依行移民真係最易
有咩事可以走得最快

呢樣又真
呢d工周圍都缺人
始終係一個專業

所以睇情況啦
依家實習住先啦

係啊，真係有睇過你

叉燒同麵包好易

巴打你好似好想移民咁喎

夜媽媽講野食好唔應該的

唔係
舉個例子姐
好掛住香港

我都好肚餓

掛住女友炸掛？

掛住野食
女友唔係香港

明白
自己煮頂下癮先

香港依邊天光喇

菠蘿包

你唔講都唔覺，又一次失眠

煮緊
但牛河依D好難搵河粉同芽菜

但仲未有人出去食早餐
都不應該

牛河
唔想食包

訓得
各位早安